有無識friend一排無見性格/身材/外貌經歴左 360度改變

我
呢年肥左三四十磅

好事定壞事？

360度？

樓主係特登打錯
引人話360度姐係無變?

sorry 肥絲大雙數學篇係180度先

我本人
中學果時四眼瘦撚
破完處後開始戴肝換髮型
依家中上樣級數

比姐姐破處噤有刺激？

不是
係溝左個學生妹破處

more